# Translation of cmfeditions.pot to Chinese (Traditional)
# T.C. Chou <tcchou@tcchou.org>, 2002-2009
# TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>, 2010-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CMFEditions\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-30 06:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-14 22:22+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: cmfeditions\n"
"X-Is-Fallback-For: zh\n"

#: CMFEditions/browser/policies.py:63
msgid "${title} has been reverted to revision ${version}."
msgstr "${title} 已經還原成版本號碼 ${version}。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:289
msgid "Added files"
msgstr ""

#: CMFEditions/profiles.zcml:13
msgid "CMFEditions"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:265
msgid "Changed files"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:73
msgid "Current revision"
msgstr ""

#: CMFEditions/profiles.zcml:13
msgid "Extension profile for default CMFEditions setup."
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:107
msgid "First revision"
msgstr "第一版號"

#: CMFEditions/browser/views.py:33
msgid "Initial revision"
msgstr "起始版本"

#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:312
msgid "Preview is not available."
msgstr "無法預覽。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:280
msgid "Removed files"
msgstr ""

#: CMFEditions/browser/policies.py:46
msgid "Reverted to revision ${version}"
msgstr "還原至版本號碼 ${version}"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:139
msgid "Second revision"
msgstr "第二版號"

#. Default: "Show differences"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:167
msgid "Show differences"
msgstr "顯示差異"

#: CMFEditions/browser/policies.py:55
msgid "The most current revision of the file could not be saved before reverting because the file is too large."
msgstr "因為檔案過大，必須先還原至前次版號，才能將最新的版本資料成功儲存。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:155
msgid "There are no changes between the selected revisions."
msgstr "選擇的兩個版號之間並無變更。"

#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:244
msgid "This field has no code difference view."
msgstr ""

#. Default: "This field has no inline difference view."
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:211
msgid "This field has no inline difference view."
msgstr "這項欄位無行內差異檢視。"

#: CMFEditions/browser/views.py:62
msgid "Versioning for this file has been disabled because it is too large"
msgstr "由於這個檔案過大，已取消其版本記錄功能。"

#. Default: "as code"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:192
msgid "as code"
msgstr "程式碼"

#. Default: "Save as new revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:255
msgid "button_save_as_new_version"
msgstr "儲存成一個新版本"

#. Default: "At any moment you can save the content you just edited as a new revision. Enter below a comment to identify the version and hit the \"Save as new revision\" button."
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:243
msgid "help_versioncomment"
msgstr "在任何時候都可以儲存正在修改的內容，成為一個新版本。在下面輸入備註以辨識版本，然後點選「儲存成一個新版本」按鈕。"

#. Default: "inline"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:180
msgid "inline"
msgstr "行內"

#. Default: "Click here to get the file"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:35
msgid "label_click_to_get_file"
msgstr "點選這裡取得檔案"

#. Default: "Compare to current revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:172
msgid "label_compare_current"
msgstr "和目前版本進行比較"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:183
msgid "label_compare_previous"
msgstr "和之前版本進行比較"

#. Default: "Compare to previous revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:111
msgid "label_compare_to_previous_revision"
msgstr "和之前版本進行比較"

#. Default: "Compare to revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:107
msgid "label_compare_to_revision"
msgstr "和版本 ${version_id} 進行比較"

#. Default: "Current"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:88
msgid "label_current"
msgstr "目前"

#. Default: "(+) Added"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:18
msgid "label_diff_added"
msgstr "(+) 已新增"

#. Default: "Changed"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:24
msgid "label_diff_changed"
msgstr "已變更"

#. Default: "(-) Deleted"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:21
msgid "label_diff_deleted"
msgstr "(-) 已刪除"

#. Default: "Legend"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:15
msgid "label_diff_legend"
msgstr "說明"

#. Default: "Tag Added"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:27
msgid "label_diff_tag_added"
msgstr "標籤已新增"

#. Default: "Tag Deleted"
#: CMFEditions/browser/templates/diff_legend.pt:30
msgid "label_diff_tag_deleted"
msgstr "標籤已刪除"

#. Default: "File type"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:64
msgid "label_file_type"
msgstr "檔案型態"

#. Default: "${version} (${date})"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:103
msgid "label_history_version"
msgstr "${version} (${date})"

#. Default: "modifications from revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:84
msgid "label_modifications_from_revision"
msgstr "版本 ${version_id} 的修改內容"

#. Default: "New version"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:239
msgid "label_newversion"
msgstr "新版本"

#. Default: "Preview of Revision ${version_id}"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:272
msgid "label_preview_version"
msgstr "預覽版本 ${version_id}"

#. Default: "(jump down)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:148
msgid "label_preview_version_below"
msgstr "(進入)"

#. Default: "(preview)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:140
msgid "label_preview_version_link"
msgstr "(預覽)"

#. Default: "(previously reverted)"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:88
msgid "label_previously_reverted"
msgstr "(先前已回復版本)"

#. Default: "Revert to this revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:212
msgid "label_revert"
msgstr "回復成這個版本"

#. Default: "Update"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:146
msgid "label_update"
msgstr "更新"

#. Default: "Revisions"
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:78
msgid "legend_revisions"
msgstr "版號"

#. Default: "Actions"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:56
msgid "listingheader_actions"
msgstr "動作"

#. Default: "Comment"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:55
msgid "listingheader_comment"
msgstr "備註"

#. Default: "Date and Time"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:54
msgid "listingheader_date_and_time"
msgstr "日期和時間"

#. Default: "Revision"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:52
msgid "listingheader_key"
msgstr "版本"

#. Default: "Performed by"
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:53
msgid "listingheader_performed_by"
msgstr "執行者"

#. Default: "(No file has been uploaded yet)"
#: CMFEditions/browser/templates/version_file_view.pt:43
msgid "no_file_uploaded"
msgstr "(尚無檔案上傳)"

#. Default: "This object has no revision information."
#: CMFEditions/browser/templates/diff.pt:60
msgid "no_history"
msgstr "這個物件尚無版本資訊。"

#: CMFEditions/browser/diff.py:31
msgid "version ${version}"
msgstr "版本 ${version}"

#. Default: "Revisions of \"${title}\""
#: CMFEditions/browser/templates/versions_history_form.pt:32
msgid "versions_of_title"
msgstr "\"${title}\" 的版本"
